[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5793)

波馬吹水谷 快入 屌你老母個傻閪爐主賭角球好撚勁 屠完馬會仲要乞人錢

入唔到就入呢個

Fast

列古龍借人錢 唔撚還
垃圾熱狗正撚屌

皇賭會都信

冗4 我對你唔住

6合彩全中 每位手足10k！

半大手足

我了

Me

笑到

支持

泰仔幾勁

東京爆裂禁屌

今晚有冇正氣隊

又冇角。

亞冠細波穩贏

好彩巴打講六合彩 差d唔記得買

D大陸閪矛到吾似踢波

呢隊上hi打交多過踢波

東京唔刷角點贏

8.5b

韓仔拉龜中

不嬲都打人

上海頂到 走盤都派$500

me 2立即買

泰仔反底, win番場ok?

Lm

半大24

我

嘩 上海12m

首爾學下國安 現袋 快上

半大是咪訓得

報假好好玩?

外圍佬再假封死全家

lm

第一日上嚟？

仲未block咩

盤路係泰仔同日本仔

Seoul大波係咪玩完

比球黎先

唔響既 係咪壞左呀

泰仔都0分 仲咁落力踢把撚咩

講個笑話, 買撚左3.5大

東京已經無氣...點解會有人買

韓仔入未

1

我1/1.5

唔似入到 行住踢

泰仔手足黎尊重ok?

上海東京無角 屌

今場反底半大可以嗎

西京d角好撚西
中左都唔夠睇醫生

仲有心情踢波
肯定藍絲

因為對家波都吾識踢

兩場上盤24

係

西京比粒黎定定驚先啦

屌 真係角細 上海控角狗

首爾大波未

韓假又諗住最後幾分鐘先入？

首爾上啦 比翻上場啲霸氣出嚟

唔緊要 炒到30就可以了

首爾蠃唔到盤 泰仔放開左泥踢

首爾上盤死硬
即場大細2球

東京比力？

大佬彪勁到

上海gel得味？

有冇人買2.5b

東京

撐皇室架

東京有角咩，再控角死全家

入波先啦

又到下盤出黎威

冰夠角未 唔刷角點贏

好彩首爾冇即場
唔係實激撚死

屌你老母首爾

首爾半大 全大 各派100

LM

有！

上海1:0

亞冠節奏真係好撚慢...

東京上盤10 1 $100

韓仔快入！

琴晚到依家 差唔多全部半細 竟然仲有半大黨未死

E

中

2222

T

大路路

再唔入波場上44位馬上斷腳

有

首爾小球

支那隊好茅

死大陸仔咁撚勁

首爾又撚 買大開細

點會有人買東京又要叫春叫90分鐘
上海比人入一粒都係走盤

半大246810

東京跟劇本入未

頭先有下侵犯東京 俾東京黃牌

大陸狗又食禁藥

支那唔茅叫咩支那

新条狗等埋我對家又要輸錢了

首耳半場整球黎定下驚先啦

又買我對家

撚哂大波黨

大波24

買左首都大球又jump

支那龍有無咁勁呀

依家買2.5大會唔會好不智

東京？

兩邊都首都

會

等贏錢

半場俾住4角先啦

首爾係咪下半場456呀

又針日日針 有冇真追數注 想大轟

半客24

你即場好似幾旺 應該會中

原來首爾冇即場仲想買首爾

兩邊都唔中

上海入埋

外賣有

東京有入返

點啊22位老細

又2場半和，同日乙啲波有咩分別

係44位

係44

東京想要1.5

首爾要下半先識入

空難算啦0000000000

等0.5/1

閪京 吹多過踢

東京爭氣啦

00 2x1咁撚易？

日假隊反而閪船踢得最好
痴撚線

首爾唔識入就俾人入啦垃圾

你老母東京又假封

東京說好的角大？

亞冠無日假d鳩泊大巴 神船易踢好種

西京比大陸仔sm

好多

7.5b可唔可以成功開出

首爾please全場4球

東京上場亞冠無睇咩

真係下盤細波

識唔識射中龍

手耳半客未

上海上港fg 重注

唔踢啦 兩場腰斬退錢啦

手球又唔吹

紅鳩個25仔啦 韓國人唔幫韓國人

上場禁撚廢，今場都仲係讓禁多，買支那野咪好著數

東京成日封封封封乜閪嘢

小兒麻痹呀1212

打黎打去

上場被撚又買

東京12m!

45分鐘

訓地訓左40分鐘

半0000全0000

上海都12m！

賭西咩

屌 清半主唔係呀

大佬bill

大佬彪goalllllllll

上海！

泰仔入咗 韓仔快cup!!!!

清1:0

屌你手耳

咁快預測聽晚場波

泰仔入

痴撚線

大佬BILL真係入波

BILL

大佬彪半大10 1 clerk444

大佬bill買咩

Seoul有冇奇蹟半大

仆街韓國狗

泰仔炒佢老母首爾

泰仔咁勁

落場踢入波

大佬彪死左都要害人 屌你老母

神BILL

首爾 半客 派 10 1 2000

東京呢場冇角大既話 我以後一蚊不買日職 我話既

冰撚完角未 兩隊仆街唔刷角

漢城做咩

信念

CLS 單刀都唔撚入

好

咁都唔撚傳

首爾屌你老母 打假波

算吧啦 六師弟

10 10 1m

估唔到要輸錢
仲要係輸比大佬BILL

輸服

泰仔d反擊幾好睇
比波又快

Bill哥勁撚到

嘩，好彩無參與

東京入唔到真係自己問題

聽日好似有幾場

佢落左場踢

杯！

MG

入波又係叫bill

加 碼 半客 派 10000

東京個場犯規多過踢波

陸沉

Seoul半大開得未

首爾玩死幾多手足

屌你老母 隊清來聯 個9號肚腩肥撚到咁

踢假波踢都出晒面

Goalllll

做咩

屌

入BILL哥我信了

Bill哥黎

邊個話肥唔可以踢波！

首爾真係打假 泡狗我屌你老父母

永井謙佑

大佬bill!!!

跟左你

想派下錢都唔得

上海廢撚到

癲左？

大佬彪條傻閪
好地地入人波辣著人
下半客其他唔好喊

東京都假啦屌

開半大係咪咁難

係大佬BILL太勁....
個肚腩一頂
身位嬴晒

首爾快cup

東京個11號同20號曬左好多機會

屌韓妹算

一想買6.5就買唔到

33333

首耳輸撚左佢啦

波都未識踢成撚日達q

半場4角

1/1.5太小啦 初盤起碼1.5先正常 泰仔盤

應該和波完

上場東京我記到依家屌佢老味

係咪又要80分鐘先入 場場亞冠都係咁

首爾FC 踢假波 死全家

東京入味

正 all in咗半主 半1:0波蛋

我記得有個手足買左泰仔贏

上海點輸 入邊有溫家寶....

盲追上盤唔係好事 但你個名

-7c

都落左台啦....

上海比力吖

下半場一齊nba

上海收得錢！

6點兩場上盤 9點正路會開兩場下盤

屌你老母 死仆街韓仔 踢完假波未啊 所以話韓仔係全世界最賤種

首爾賣分成功

收嗲事後分析師 係到扮熟

半大24
好彩無買

唔同磅數都可以落場踢咁唔公平

我都想你中，但真係難攪

我睇左30年盤 以為今場開半客

不買便是贏

個乜撚野朴主永係咁哂料

呢位手足可唔可以上水

首爾下半場出黎做埋下半場戲 反cup3-1

東京dllm 又無角

前阿狗都係黑腳

東京果場個球證幫對家幫到足

勁中

頂到先算 不過咁買已經好勁

劇本係10 莊家全收

我估1-2

首爾應該追到一球掛

又得半格

1-7啦

假撚都咁 後面冇人守
衰撚過港超 仆佢個街

其實呢啲賽係頭兩隊出線定係第一先出線？

頭2

咁我尻估，首爾贏波輸盤

買左東京？

仲有兩場要踢，個組除左北京都無邊隊話出硬線

西京角大

一定係大佬BILL飯

咁得啦

係，所以估佢都會搶分

照計最廢就係泰仔

下半場1:4

有大佬彪加持

首爾拎1分都夠曬用啦

買左上海又收錢

亞假點可能唔買支那

上海東京請立即刷角

NO

韓狗請立即反cup

加持完啦失返5球先啦

如果有即場實有好多人買首爾cup,依家馬會冇開即場係咪大機會啲cup到

有冇死傻鳩買左閪京？

夠鐘 轉場玩美股啦

狗會有無咁勁

兩隊落下隊刷角啦 唔刷點贏

神奇更衣室

波都唔射點刷

首爾手足天台見

今晚有冇重心

我係東京跳

半場姐 落返黎啦

師兄睇得咁開

東京場球証收左幾多錢

2-0先啦

咩事

咁都驚？好易cup姐

呢腳紅左個大陸閪都唔過份啦

咁都唔紅

韓仔反級1-3大家開心

東京場場咁撚廢又唔刷角

收山腳

上hi咗都唔紅

連c雅.jpg

冇角買果場就連住刷

可以買上hi win

呢下應該之後踢唔到

韓仔快cup

咁撚樣都唔紅
直接下盤啦

支那狗真係痴撚線

首爾咪撚再刷角

厲害了我的國

買no goal好過

個大陸旁述都話鏟人個個出哂名惡人

首爾

天意如此

d大陸仔都幾撚茅下

第一日睇咩

4c

444444

狗會精選

4444

泰仔泡仔求奇入2粒

頭先睇國安都冇咁茅
呢隊茅撚到

係咪張莫斯

3打2 唔交左 交右
假撚到你

俾多4c

首爾3打2都轉化唔到為射波機會
可以取消關注了

5

555555

-5c

-3c 快

上海cup3:2

Korea 12m

12M

首爾12碼

FC東京2.5B又死.......

好驚miss

首爾準備cup？

買多次杜甫條飛都應該有錢收

如果假波 一定miss

韓仔12!!

我都係咁話

首爾1-1

on9

Miss

入

missed

On9架喎個10號

大波黨玩撚完

首爾已經
10c

又炒12碼有冇咁難射呀你老味

好撚嘢

食屎啦死泡菜

屌買三場波
三場都有12碼miss
Cls

唉 大波玩完

朴主永我屌你

有買比卡超個場？

朴主永 369

屌死泡狗

東京手足rip

12碼都miss 2.5s 想gel了

買中假波, 俾返半條屍我驗腦好嗎

佢老味韓仔場波好撚假呀

可唔可以重射

12碼唔入唔緊要 456就得

唔係 之前架啦 美職同早幾日亞冠
真係唔買唔miss

場場都MISS....唉...

Gel啦 gel爆佢啦

66666

踢假波 仆街

垃圾韓仔，抵你地賓州短

朴主永抵你係阿仙奴冇得出

6666

點樣唔gel

6.5b準備gel

東京都假啦

追和反cup未……

死仆街韓狗踢假波

又角大
又冇買

快啲gel 因為10分鐘後就要1-2了

東京7.5 8.5 -3

-4c

又中楣

東京中眉

東京夠薑入波

係咪時候買上海FG

首爾1-3完場可以嗎

出泡菜仔先

上海gelgelgel

等緊佢出個韓仔同鬼佬

咁撚假 唔洗諗

東京入番粒先啦

贏都難

3-1可能得

就係貪佢夠假 10分鐘入3粒

東京g

是但一邊入打破缺口未

東京1-0

東京封乜

東京快goal

1:1！！

東京10

其實唔係想傳中你爆落底做乜春

呢個思維我鐘意

入波波

一講就有

東京入多粒

1-1

東京中出 1:0

算你夠薑

真唔真

tokyo!

1：1

兩場一齊入

同一時間入

Seoul 1 1

拿 做啱第一步先

首爾!!

首耳入咗

正，大陸仔刷角吧

兩邊一齊入 假到

東京入乜鳩 未刷夠呀 快啦

覺得東京最後大到
估1-2

如果假波一定炸！

首爾上呀！

首耳贏波please

死仆街韓狗 本來已經2.5b

而家先走盤 快手喇

炸未呀 準備跳樓架啦

上海仔刷夠啦

大陸hi收皮

上海手足放心 暫時走盤

突然叫糊

手足買左咩？

啲p牌多到

差2c咋

想問下
即場買下一隊入球係完咗先派定立刻派

求奇兩邊自己踢出底線變角球啦

1-1

幫你報假

東京夠唔夠薑入多球

即場, 但要等一等先派

屌 韓仔個面咩情況
禁屌緊？

上海1:1

上海比多三角先啦

入完都刷多2角啦

東京8.5B

上海❌
上海fg❌

咁都驚？ 你傻架

你無買角球大呀？

要1-3緊驚

你報假唔緊要 係都要針住上海報 上海得罪你？

支那仔輸波就刷角啦

-4角

生命 作賭注

唔miss12m都cup左啦
d on9波真係睇黎都激氣

上hi快快斷兩條啦

真，睇結果算過程慳番

首爾俾多球未

朴主永準備大三元

東京9.5b

快手尸刷角

同路一齊叫

韓狗都好信？
驗左腦未

首爾正仆街

我剩係睇球探有無彈入球

換左19號仔落黎有d希望

刷多2角啦

東京7.5 8.5 9.5 10.5 12.5 快

想知9.5s點輸，冰到完場東京控到完場

主客各兩連就啱啦

其實岩岩龍門企定定就救到出去扑輸波

Miss 12M大三元呀

gogogo

隊上海好撚茅

唔好控角啦 快刷

Miss 12m 再補入

大陸波係咁上下

東京冰咗40分鐘角

個12m小學雞射咁

買左韓狗既建議去拎張白卡先

韓狗要85分先識反杯

快手刷多3角

完場先拎錢再拎

刷角啦dllm Tokyo

架仔唔刷角

唔好咁痴線啦

大波黨請不要消失希望

感覺jump得 仆街東京控角狗

東京半3全6...

買細波一開波就贏..

差一球，點會消失希望

東京不嬲唔刷，入咗波緊架唔會刷9.5s穩到仆街

2.5大 得唔得

又撚角大 俾假希望

首爾入多球俾我買即場角大啦

東京入多球啦

上海放開啲攻啦 唔要中場混戰呀 角呀

邊到拎form 幫手足拎埋

東京7.5b 101100

失波就得dklm 一角都唔刷

泰國咁撚廢都抄唔都，正食屎狗

狗閪嚟 拎住個波又唔刷

刷角啊仆街！

停夠未 俾多2角啦

係咪已死

冰角冰到

泡狗cup未呀屌你個閪

西京單刀都唔入屌

東京夠薑穿盤

肥撚過肥朗，仆佢個街，韓仔食屎狗

知道就好

細波王

泰仔gel

Tokyo ng

又冰15分鐘 角大都畀你趕走啦西京

東京gel

兩隊廢到中場都過唔到 角撚大咩

上海1:1！

呢2場波想點撚樣呀

玩下角球旗啦

仆街東京唔撚刷囉

不如問下自己亞冠都賭想點撚樣

首爾 全格 10 1 $200 半格$100

奇蹟10分鐘5角得唔得

批准

7c

溫家寶入波未

比多2c

t0t哥allin上海？

的

首爾3:1未

連c 快

清萊聯1分邊夠 全攻啦

泰仔有撚越位 屌你老母旁證

屌 刷角靠申花 東京畜生嚟

輸多球就有

東京2.5B未

777 呢個送既

差3角

上海刷c首爾都未入

我買緊7.5b架屌

挽多3下角球𣄃啦

衰過玩牛熊

比多兩個一世球迷

Same 諗住等2倍 1. 92就刷左

找數先，原來我80分鐘話贏盤派嗰陣得七個人留名(飛走咗個咩牙口定口牙假派狗)，入咗兩粒之後就一堆，所以決定淨係比前面留嘅巴打算，後面加咗兩個仲有份幫手嗌嘅一人兩票

係你啦，請留TG

泰仔頂住

明明連角 屌你東京咪做架兩呀

又唔中

俾多1 c 求下你

東京9角完得唔得

真 買親西京都要屌佢賤種

上海真係幾廢

唔抽埋我

大陸仔唔要角？ 岩岩果球？

入未呀首耳……

下次啦羊巴，你都功不可沒

missed 竟然無咩職乞留

首爾輸半當贏

你咁自私嘅 爆角啦 仲1c

上海散LU

我都飛
我好多時都月頭都上水
只係月中輸哂先冇錢

多謝巴打 終於中

下次，記得提我

0-2

我愛東京

Ng 易到

FC 東京！

死泡菜

東京而家先入有撚用咩 夠膽入夠4球

咁都唔係越位?

項入咩波呀 要c呀

東京goallllll

上海垃圾 唔使紅都要輸

全部都2粒

唔刷都入 唔公平

OH
又真係無

又斷泡菜0n9
抵我咁憎韓仔

80幾分鐘話要入兩粒，可能職乞也不屌

首耳2.5s 水泥gel

東京入埋 無入球囉

On9個後防唔撚清 係到望

屌 個賤種贏盤 無角了

頂住 雙雙準備gel

首爾贏波輸盤ok?

比多粒黎 東京

要角唔要入波呀

彪狗斷腳啦快
都唔知你入乜撚
仲要日撚日開埋d膠post

我係東京人呀hi

勁到

可惜頭先忙緊

唔好咁快gel 住過緊關

東京上海真係賤種鬥賤種

俾多c 啦求下你

要角呀屌

老實講買左都無睇 取消關注

-11111

東京唔撚刷角憑咩贏兩粒

8888

比多隻角

最後一c

8c -2c

比多2c啦東京一世球迷

你遲咗了，入咗之後留嘅唔計

俾多角

送角

申花刷爆佢啦 輸2粒都唔刷就抵死啦

差兩隻！

7.5b ez

今晚全部2粒？

東京比多球

呢個珍

比多角啦
半場買左7.5 8.5

每次上海角球之後都係東京入波

首耳炒你老母12m

要埋8.5 得唔得

兩連角！

叫金仔炸左首爾啦

買左上海可以點算

東京-2角

1人比多1角啦

等收錢 好快入

對唔住

東京個場比多粒

跟左你可以點算

黎多兩角啦！

點知一人比多一粒 1-3

再買亞冠真係俾狗屌

最後一注首耳都針埋

差1c 10 1 100 分享快樂 9c

領先2球,咁樣食張牌

go

香港要贏，支那就要輸！

一係東京比次連角

比10c求你

垃圾首爾半格都無

是但一邊送多角 玩角球旗啦

幫你屌到粒波出底線

7.5b gel 垃圾大陸仔唔清波

1-2

1:2

屌，唔要入波啊

1-2東京
有第4粒10 1 100

2:1

我屌你咩閪京

東京角大首爾都未入

夠鐘刷角啦dllm

抵死日本仔 唔刷啊啦

屌你咩西京

上海刷多角可以追和

又走番盤！

2.5B都開到

首爾比多球

東京要入多球

刷角有回報

上海

東京唔刷角希望佢輸埋

是但一隊連角

上海gel得？

幾ON9

突然走甩晒,好撚假

首耳cup未……

7倍主ng 有無人有入？

咁都開到大波

差2角

1c呀屌，想派錢呀

我由80分鐘開始睇，蔚山次次打最後5分鐘

Cup條撚 比泰仔屈

首爾差1粒.

咁都封我角

首爾入1球啦好嘛

7.5B係咪有人派

唔撚係走盤呀東京

邊個係到gel 2.5s

1粒都輸半廢事睇
點知連2

東京刷角未？

快手比多隻角啊

刷角

上海追和就好笑

泰仔入多球

角呀屌你

整多c黎啦唔好咁孤寒

首爾半一全二

首爾2.5s

差d22

首爾可摸耳學現代咁臨尾入兩粒

連角啦

8.5s唔好刷ok?

-1c

輕鬆

狗會封乜撚野角

首爾大波已死

99999

搞掂

Goal

9c -1c

因為99999999

差一隻啊屌！

咪係 想比錢馬會都唔得

正 最好俾多C

咁都唔輸

首爾比返條屍得唔得

999

派得？

主第4球

屌你老母死泡菜

7.5 8.5 gelll

10c差1角

韓狗絕殺未

9C 屌你老母!!

東京見你有C唔罵你了

Goalllllll
賭全日終於中返注

係 9角

俾多一隻c

10c切柒煲花膠

咁都走到盤 爽

Lm要一碗

可唔可以比夠10c

有補時？

東京角大入球大咩都有
首爾

Ok原條比你

贏埋盤啦

lmlm

有 老友

＋4

事後？

派?

Gay

清

泰仔2:1

我要10c

大波黨全面進場

死賤種泡菜仔
小撚心空難

10蚊上海絕殺

彪！

亞冠即場角大好好搵

東京角球旗都無多一角廢到

即場大角又係派錢 肯買就收錢

泰仔好波！！！

輸埋 首爾

比多隻角 比多一球

10
Ok?

bill又入

1千6倍派未

抵撚死 死泡菜

頭先有人買主勝泰仔

首爾開夠4球2：2 可以？

好撚開心 泰仔咁生性

牛腩巴比泰仔我
以為講笑
走寶

Ccccc

錯有錯著以為首爾有即場
買完先知，兩注大波收曬

1000事前9倍

1000蚊主勝位巴打

2-2

首爾咁都開到大波
感動

10角大家開心啦

東京嘥撚晒啲時間

大佬彪起孖

比個奇蹟我

師兄請受我一拜

瞓地多過乜 補4

羊巴即場成日中

派我啦羊巴齊上巴打

遮不如唔好post

補4分鐘要1c姐

入多球點睇 輸盤唔想輸埋大波

9倍清果位巴打有料

勁！

首爾反勝我餵會員古天奴食屎

俾一角

買廿蚊

求絕殺角

9號bill哥入波

On9 肥撚到咁 都入兩粒
去食屎啦 韓狗

要有好大機會輸既心態去買

東京呢場無紅都係意料之外

勁

首爾全隊空難啦
你老母閪

上海2-2 10 1 100

屌又差1c同一粒，唔撚玩

bill哥入多球俾全格好無

死泡菜 抵撚死 屌你老母

乜撚嘢清萊聯
聽都未聽過

補4分鐘訓地多過踢

I

ME

10c跳樓

濕鳩東京

見到fc，以為係首爾
心諗有四倍咁正，加多一注大波
呢啲真係運

跳左了

9倍巴好癲!!!

屌，差隻

又真係中你 留payme

9c 啱啱好

屌 東京最後唔去

屌 補唔切上海第三入

頭先有位師兄直接買泰仔主W,勁撚到

賤種波

見到個賣料狗買上海主+1買5皮真係笑撚咗出聲

賤種嚟 又差1c

西京30唔得 係要俾人入

真係兩場大波下盤

買親東京都咁仆街

彪哥死全家

抵撚死啦 仆街西京

下盤一開波就贏 完場都贏

半3全9都好好買啦

屌 清乜聯都可以贏 on9

一按即 PayMe！

輸左2注ng

東京幾c完

比泰仔咁樣爆我雙 可惜

MG留payme 派你
角球贏錢

主勝手足勁到

bill gor邪住你

針晒了

屌你事後緊係好買啦賽前買咗9.5呀

有走地都賽前買

有8.5架賽前

Bill勁

佢貪心 8.5咪收左77水

幫佢答太低水唔想買

又中

因為我買咗單

我服了 一日唔拎錢係會輸返
200>2500》1500 〉700

買咗8.5s又針

有贏仲想點

衰柒囉 諗住佢大硬 點知賤種波姐 知咁仆街 我都唔洗賽前買9.5啦

已派

抄哂4場

派600 拎100去起機
好快變5000啦ching

咪係又輸幾舊

亞盃真係假波天堂

死韓仔

師兄下場點睇

下場再贏

仆街走盤
馬會真係好勁

信我 用經濟學心理答你 羸千奇唔好一野谷 set自己一個限額 勝夠既走

上場炒5球今場輸波

邊場，幫你做燈

今日買幾場都有12m 全部都miss
收收手先 自己太多輸突經歷

1001

你都幾勁，好似中咗單雙2x1 2次？

次次大注個注都仆街